你地最長試過幾耐無出現係相入面?

半年